【求救】win10開唔到機

小弟用lenovo機用左一兩年都好地地 今朝收到老師落order download 佢d data file 點知未down完已經中曬廣告毒
趕住出門口黎唔切系統還完 點知而家開機都開唔到 login左黑屏同得隻mouse標 安全模式狂f8入唔到 重開機幾十次都唔得 一間就要飛去上堂 無電腦出曬事 求各位大神指個點

電腦白痴 不喜勿插

叫左唔好down睇多av

咁多 自膠

認真求救的 我係絲無睇片的需要

我之前都試過， 可能壞底板

自稱小弟但又係絲

原本入到一次安全模式 但再息機之後就完全無安全模式

甘小的啦 硬係覺得自稱小妹有點姣 電腦求救啊

拎出去整啦

一間要飛了 是否無得救

電腦白痴就比錢買過部/比錢整

甘你老母 抵死
btw 拎去
呢到整啦 上門幫你整架 係咁啦

手快打錯姐 罰抄一百次lo btw 謝謝

拆隻HDD出黎 過完DATA再洗機算?